造型師RICKYKAZAF係咪偷政府口罩

連續幾日見到佢帶呢個同林奠同款CSI 口罩
好奇怪點解佢會有貨源
可摸耳解釋一下釋除公眾疑慮

同埋最憎人搭飛機遲到要全世界等佢一個
仲要Po 出嚟分享 方死人哋唔知道咁

推
成日搵啲mk扮毒撚

報左警先啦

講咁多

屋企有人做政府得唔得
佢又冇拎出黎賣
私怨撚唯恐天下不亂

遺禍人間

佢而家喺台灣拉唔到

你屋企人做政府會唔會攞到？

同埋我問係咪之嘛
又唔係咬死佢係

其實都要睇部門，
頂有啲部門永遠拎最新，
有啲三催四請都係拎舊貨同就過貨渣

一齊幫幫醫護做勢

屋企人攞到代表可以任拎口罩比人用？

真
親戚做某政府部門
幾個月前因為要經常進出醫院，拎咗啲返屋企
批貨08年前

駛唔駛批鬥哂喺街戴csi口罩嘅人

可以推下先 等聽佢解釋

條矮撚

想聽人解釋姐

佢好矮架？